（睡前學習系列）《只差一隻》

從前，有一隻狼衝入羊群，羊們大亂，死傷慘重。

有些羊拼死反抗，齊咬着狼的前足、後足，並呼籲更多羊們來抵抗。

「差我一個不多，我們天生根本就不夠狼鬥。」後面的羊都這樣說。

就這樣，前面的羊不斷反抗，後面大亂的繼續大亂。

狼殺到最後，才說：「幸好你們沒有反抗，其實只要有一次，一同有五隻羊反抗，封我四肢，再咬中我的喉嚨，我就死定了。」

不過，那時候只餘下四隻羊了。

留名

留名，一直有睇樓主你既短文，好高質

和理非留名

Lm

留名追故

gay廉

短篇寓言

lm

抵我係書展買你本書
支持GAY廉

多謝巴打

成立政府了

Gay廉

樓主要又有文

Gay 廉高汁
btw 書展買咗你兩本書

大家要做第五隻羊啊尸